\beginsong{Mil millones de estrellas} % TODO: autor, poner Himno Adventista???
\beginchorus
\[C]Hay mil mi\[F]llones de es\[C]trellas, \[(C7)]
en esta \[F]noche que ahora \[G]negra \[C7]ves,
en el \[F]desierto un o\[G]asis te es\[C Em Am]pera,
\[F]aunque solo arena \[G]veas a tus \[C]pies.
\endchorus
\beginverse
Si al cami\[Am]nar, tú \[F]ves a un her\[G]mano \brk que en ti\[C]nieblas \[Am]va,
es\[F]trecha su \[G]mano y vive \[C]junto a \[Am]él,
y \[F]cántale des\[G]pués \echo{cántale}, siempre \[C]hay...
\endverse
\beginverse
No existi^rá son^risa sin ^llanto, \brk ni sin ^guerra una ^paz,
no ha^brá una espe^ranza, si no e^xiste el do^lor,
sin ^lucha no hay a^mor \echo{no hay amor}, siempre ^hay...
\endverse
\beginverse
Tú qui^zás, es^cuches un ^día, \brk pregun^tar el por ^qué
del ^hambre y la ^guerra, del do^lor y la ^sed,
res^ponde entonces ^que \echo{entonces que} siempre ^hay...
\endverse
\endsong